試著說 : 屌你老母 !，不要說 : 幹 !

屌你老母 ! ! ! ! ! ! !! ! ! ! ! ! !

屌你老母 !! ! ! ! ! ! ! ! !

aggre?

幹你娘

不對

屌你老母 才是正確

屌你老母咩

啱

就係屌你老母 !

屌你老母

啱 ! 就係 屌佢老母 !

唔好比佢停 !

繼續屌你老母 !! ! ! ! !

大聲啲 !

話俾所有人知 !

我 !

屌你老母 !